+++
title = "Фестиваль знатоков &#171;Солёные уши &#8212; 2007&#187;"
date = 2006-11-23T10:25:44
author = "admin"
guid = "http://mak-chgk.ru/?p=9"
permalink = "/post_9/"
categories = [ "Календарь", "Прочее", "Турниры",]
slug = "festival-znatokov-solionye-ushi-2007"
aliases = [ "/post_9",]
type = "post"
tags = []
+++

Некоммерческое партнерство &#8220;Центр развития одаренности&#8221;, Пермский краевой интеллектуальный клуб &#8220;Гиперборей&#8221; при поддержке Министерства образования Пермского края проводит с 3 по 6 января 2007 г. турнир юношеских команд знатоков &#8220;Соленые уши-2007&#8221;. Турнир состоится на базе ГОУ ДОД &#8220;Лицей милиции ГУВД Пермского края&#8221; (Пермский район, с.Гамы). <!--more--> К участию в турнире приглашаются команды, участники которых соответствуют по возрасту участникам Чемпионата России по игре &#8220;Что? Где? Когда?&#8221;:



  * младшая возрастная категория: все участники команды родились после 1 сентября 1991 года; - старшая возрастная категория: все участники команды родились после 1 сентября 1989 года. 



Исключения из данного правила определяются Оргкомитетом турнира.



В программе турнира: - &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; (60 вопросов) - основная игра; - &#8220;Пентагон&#8221;; - &#8220;Спортивная командная своя игра&#8221;; - другие индивидуальные и командные игры.



Победитель турнира определяется в каждой игре в отдельности. Оргкомитет направит информацию о проведении турнира в Оргкомитет Чемпионата России по игре &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; среди школьников для предоставления победителям турнира (по игре &#8220;Что? Где? Когда?&#8221;) возможности участия в Чемпионате России.



Сбор участников - в НП &#8220;Центр развития одаренности&#8221; (ул. Баумана, 27) 3 января с 10.00 до 11.00. Отъезд к месту проведения турнира - в 12.00. В случае необходимости Оргкомитет обеспечивает возможность проживания в гостинице со 2 по 3 января (по предварительной заявке, поданной до 15 декабря).



Возвращение участников - 6 января в 12.00 к месту первоначального сбора.



Размещение участников осуществляется в ГОУ ДОД &#8220;Лицей милиции ГУВД Пермского края&#8221; в 4-5 местных комнатах. Корпуса кирпичные, теплые. Все мероприятия турнира проводятся там же. В связи с удаленностью места проведения от города, невозможно участие в турнире команд, не проживающих в лицее.



Оплата проживания и питания участников осуществляется по безналичному расчету. Сумма оргвзноса (в которую входят проживание, четырехразовое питание и автотранспортные услуги) на 1 человека за все время проведения турнира составляет 1500 рублей.



Реквизиты для перечисления средств:



Получатель: Некоммерческое партнерство &#8220;Центр развития одаренности&#8221; в Ленинском отделении №22 Расчетный счет: 40703810649090110529 ИНН: 5905237189 КПП: 590501001 ОГРН: 1055902873685 Банк: Западно-Уральский банк Сбербанка РФ г.Пермь БИК: 045773603 К/счет: 30101810900000000603 Назначение платежа: Оплата участия в турнире &#8220;Соленые уши-2007&#8221; Далее подробно указать: город, количество команд и их наименования.



Возможно направление командам счетов, счетов-фактур, договоров на оказание услуг. По вопросам подготовки данных документов обращаться по тел. 8-909-100-80-72. При этом необходимо сказать:



  * количество команд, их названия и населенный пункт;

  * полное наименование и ИНН плательщика;

  * почтовый адрес, на который высылать документы.



Возможна оплата оргвзноса наличными в день заезда (будут предоставлены документы ГОУ ДОД &#8220;Лицей милиции&#8221;).



Для участия в турнире командам необходимо подать заявку по адресу: talant<AT>perm.ru до 20 декабря 2006 г. В случае подачи заявки после указанной даты команда будет допущена к турниру только при наличии свободных мест.



При регистрации руководитель команды должен иметь при себе: 1. Список команды. 2. Медицинскую справку из учебного заведения об отсутствии контактов с инфекционными больными (возможна коллективная справка). 3. Приказ об ответственности за жизнь и здоровье учащихся во время проведения турнира.



Будем рады видеть Вас на турнире!



Все вопросы - по нижеуказанному адресу, ICQ 439-045-273 или телефону 8-909-100-80-72



Официальное информационное письмо опубликовано на сайте <http://talant.perm.ru> . По необходимости электронной почтой высылаются приглашения с подписью и печатью на имя конкретного руководителя управления образования или образовательного учреждения.